病到七彩 但仍然要返工

做狗做到唔敢攞sick leave

驚啲咩 ?

驚比人炒

試過病到狂嘔，嘔+痾左兩日
放左2日sick leave
一返工個仆街老細問“你到底咩病要放咁耐?“

仆街腦細